都話咗核爆都唔撚割囉

明明講好咗核爆都唔割，屌你依家阻到人地check-in 就話人地係鬼。

你老味擺到明自己開post話阻人嗰D味就係鬼囉，重申一次，五大訴求，缺一不可。 以眼還眼，核爆都唔撚割啊。

Sorry for 1999

push